有無人知而加BNO傾到去邊?

有無咩新進展? 唔係有班英撚話幫BNO平權咩?

利申 BNO 但大陸出世

支那仔收皮啦

點樣申請來港？有無俾「手續費」？

我拎BNO時你都未撚出世啦 7頭

唔係有FB專頁咩佢地？

你SEND MESSAGE去問囉

去微博問吓

subscribe Hong Kong Watch，佢哋就會加你入 佢哋嘅 BNO community

到時你可以幫手一齊爭取bno 權利又得，參與討論都得

話你無知都廢事

又係你條柒頭
又要做支那豬之前又要大大聲係Facebook話自己有BNO
同HMPO放棄BNO未?

你邊撚度見到當年BNO只係可以比香港出世人申請?
Quote條法例條文出黎睇過?

原來仲要唔只係Facebook，仲要係連登通街唱
持有BNO🇬🇧真係有一種優越感

全世界都記得你啦香港變革者#209487
幾時肯退出英國國籍呀死傻閪

一日唔退出你就係雙重效忠
有得選擇又唔主動退出既你就係垃圾冇撚用既漢奸
冇資格話自己係中國人
而你只係隻冇撚用既過街老鼠

屌你老母

🤚🏻💩✋

大陸人有BNO 架咩？

薄瓜瓜同一大堆共狗有英籍啦
有乜出奇

BNO 點同Bc? 一係樓主好老

當年入咗籍做BDTC嘅就有資格申請BNO

原來係咁宜家先知
咁果時無拎到BDTC但大陸出世咪好on9

canz就算肯收，uk都唔會放生BNO，歐盟情況就係證明，歐盟肯收BNO但英國話 NO！

大撚把啦
講緊唔係你阿爺阿嫲老豆老母果代落黎 係完全90後大陸出世 衝落黎香港攞BNO果種
枉之前仲有人吹奏有BNO等於真香港人 得啖笑
其實同呢家D新移民蝗有咩分別 只不過呢家D新移民遲過97條界線落黎

再講平權 我覺得呢班人完全幫倒忙 97年就移交都仲可以有人唔係香港出世而係大陸出世 仲話平權BC 比你係英國佬都淆間碟啦

續bno 果陣好似要交出世紙，英國應該分到邊個香港出世邊個強國出世。
返返原點，英國點解要接收bno 難民?無益處嘅野，佢地唔會做。

等啦 bno無實際利益帶到比英國既話
短期內都唔會有可能

中國出生，就算無入BDTC，90年代初那時，佢哋有香港身份証也就可以找律師擔保申請到BNO。
不過唔係咁易找律師擔保，$$$$$
法律面前人人含能
。

BNO係分唔到邊個係香港出世
但起碼今時今日仲肯用BNO就好肯定9成唔係奶共嘅（住係日本條8婆陳美齡例外）
呢個年頭仲肯用得BNO係種自覺嚟
同攞晒有外國居留權嘅人係完全兩個世界
因為奶共嘅人一係特衰BNO只用前者、一係口講奶共但係死攬住本外國護照
我理撚得你係咪香港出世丫屌
大撚把人香港人香港出世依家日日奶共啦
住得係香港講廣東話，認同香港人身份異於支那嘅
我基本上都當係香港人一份子

咪撚放流料啦
英國佬唔係支那
人地係講合約精神
白紙黑字寫明就會100%住做
申請BNO前提一定要係憑香港關係取得BDTC國籍先

條傻仔亂吹洗撚咩律師搞，支那仔住夠7年歸化英藉咪拎BNO，共享殖民地光榮，當年係灣仔排隊排到打交個幾萬人就係等歸化所以咪撚拎BNO打飛機啦，係叫做英藉，但係你一副支那樣，加上一身香港人既尻格，配得起咩？

但我有啲朋友大陸出世，細細個落嚟都無可能佢屋企人本身又無拎所以佢都無掛

97前未成年無搞歸化咪無，香港出世都大把人無申請，好彩老豆老母醒目幫我拎返本留念，有需要拎出黎撚下班揸火車頭既歸英撚

97前係香港拎3粒星就得啦

我本bno就返到

都話要有英籍先有攞屌
永久居民唔代表你有BDTC
除非你香港出世時本身父母是但一方已經係英籍

無
屋企一邊香港 一邊大陸 最後大陸生

未親眼見過就話流。
真實例子真實有。
咪同你講咗要搵律師做囉， 而且個律師係要親身擔保，並唔係淨係畀錢。
講你哋又唔信。反正唔信又冇影響。大陸出身的友人當年都已攞咗bno。
自己走上去Bno網頁睇啦，大把大陸出生，有香港身份證的都有bno。

又唔算大把既 香港計落有BNO既人都係得10零萬本

有生之年平到權當中6合彩，無都無乜所謂

關鍵係1983年英國改例之前已有香港人身份。

明就明，唔明就講多都嘥氣。

做到嘢，唔係淨係得一個門路。

你老豆bno, 娶大陸X，生你出嚟，你有bno但你老母冇。

姐係老豆老母是但一面係有英藉,就算條油7月1號前係大陸出世
都可以申請埋bno?

無錯
我有個親戚都係咁
娶大陸女人
個女97前大陸出世
都申請到BNO

唔好咁執著啦呢D野
不過估唔到竟然有人以為BNO係香港出世先至有

唔洗平權 有歐洲居住權都夠

支那人未歸化BDTC有撚BNO 呀

分到, 資料頁有出生地
仲有, 歸化有張CERT, 唔係香港出世, 每次續都要出示張CERT